就黎國泰又攪乜柒人欖球賽, 又係時候D高大白鬼黎香港落亞洲人面

個撚個白鬼咁撚高大又除衫又鳩叫懶豪氣
仲有班臭閪港女,唔知自願定收左錢既同佢地吶喊助威
跟住夜晚去老蘭又溝港女
有事就郁手郁腳 (上年有個白鬼打爛的士佬架車後鏡)
呢D活動惹埋D 撚樣white trash黎, 唔攪好撚過啦屌佢老母

有冇人同意停辨柒人欖球賽

華人係人地地頭比人恰
係自己地頭一樣比人恰

今年拎左飛入去睇鬼佬

咁華人真係垃撚圾喎

咪撚戇鳩啦

咁賺錢會唔會唔搞？

好貴

有年睇隊歐洲嘅對馬拉，完全係人種sm

然後 香港人又會忽然愛上欖球

成班出水港女同鬼佬 睇完波再玩IPAD

港女擺脫賤種dna嘅機會黎喇

港女打卡/開飯日子
平時你請佢都唔鳩睇